南京地鐵獲贈「治不了洋人還治不了你」錦旗，結果就治咗送錦旗網友

南京地鐵日前被人捉到選擇性執法，檢控咗地鐵上食嘢嘅強國人而放生咗鬼妹。
有強國網民唔忿氣就整咗張寫住「治不了洋人還治不了你」嘅錦旗送咗俾南京地鐵。

結果比公安請咗入公安局審訊室傾下計寫悔過書

方丈一向都好小氣

支那豬不嬲低賤
由佢地鬼打鬼

寧予外邦 不予家奴

笑 撚 死 人

中華軟骨頭協會
中國見洋人腿軟疾控中心

低端人口憑咩認為自己同啲鬼一樣樣 你只不過係死咗都冇分別啲南人姐 點同啲鬼妹比

放走咗仲上微博寫文？
上次就悔過書今次就 尋釁滋事罪 加D級公民

港鐵成日都以旅客為理由放生中國人違規啦，香港人表達不滿嘅時候中國人又話人仇視佢地